有冇人覺得即刻搏嘴其實幾好笑

一路都覺得係頭幾個回覆笑點高
加上睇唔過眼擺個page上黎賣廣告

乜有咁尷尬咩？

唔覺 都係好尷尬

有

屌 唔怪得我講親啲gag都冇人識笑
我同原po生存係一個錯嘅空間

我鐘意句句子本身「唔講咁多，即刻駁嘴」

真心 原po成個post 呢句最7

但我最鐘意喎...
真心嗰隻，覺得講出嚟嘅人個態度好得意。
就好似腦魔走入現實，喺咁講膠野嗰種感覺？